可唔可以比個機會我幫下你？

講聲中秋節快樂先各位巴打絲打
見而家情緒正正常常冇咩事 都想幫下平時叫春人士
知道唔開心既人好多 心事好多 煩惱好多 抑鬱既我深感負面情緒襲來係好辛苦 而家既我暫時情緒好正常呀 希望可以同人正常傾下計 聽下你地既故事都好

而家既你 到底煩惱/難過既啲咩 有咩故事可以分享？放心 我每個都會睇 每個都會覆

冇女 變個女朋友比我

識左一個女仔3個幾月
佢日常淨係識叫好忙每日淨係wtsp得我一兩句
想了解下佢都冇機會 問佢野都唔多想答既feel 一係就淨係得emoji
但係佢就長期online wtsp
問佢佢就話好忙 都係覆朋友先 係咁話自己冇時間
結果我問佢點解咁樣 佢就del左我
點解女人可以咁

Perfectly correct

我好掛住一個人 個心痛到抽筋咁
笑唔到 喊唔到 好想發洩
諗返起之前同佢過嘅節日 好開心 好幸福
好想知佢呢幾日點樣
放假有無開心咗
返工有無易過咗
點解ig del咗咁多相

可以點幫我 以前好想時間過慢d 依家好想過快d

首先你要求高唔高
係自身條件差所以冇女埋身？

呢個。。 我都需要

條件差冇女

好灰喎
講唔講 揀對象啦 有時網友 真係個好好既選擇

99％對你冇興趣 你都可以刪得佢 再落去都冇意思

有得選擇咩

老友 唔好咁啦

係咁搵野做 每個人經過呢啲過渡期 都好漫長 只可以等時間凋淡

But iit’s ture

同ex一齊兩年 散咗 好想一齊翻。 大家都錯過咗對方 散咗呢一個月 日日都喊死 好掛住佢 但佢唔愛我喇 好恨心 我仲係好想等。 可以點好

好嬲 但好驚俾人發現

分左手三個月 仲未move on到 好後悔 冇喺佢仲愛我既時候上心啲 失去左先珍惜 佢宜家同另一個男仔好close 成日都會喺學校見到 好心up 同佢好似陌生人咁 佢已經block曬我所有野 冇任何途徑可以搵到佢了

佢都del左我冇哂頭像了
比哂signal都係咁 可能真係下個會更好
只係好想知點解女人咁狠心
我明佢返工覆唔到 只係覺得見佢收工瘋狂online都唔理我好sad

有無諗過就係呢個心態搞到人唔理你
都唔係咩關係，佢想覆邊個人關你咩事？

一個女人

俾綠帽你戴

嫌棄你各方面

但係又唔捨得我俾佢既愛 , 我自問付出100%愛

用各種大話去呃你 , 隱瞞你 , 俾我一次意外識穿左

原來佢係最後一個鐘之前都係係度講緊大話

雖然好愛好愛佢 , 但係男人既尊嚴要我走

如果我將所有野都扮唔知道既 , 我可以做佢類似sp既物體

如果唔係佢 , 我一定會當乜都冇睇過

但係我對住呢個女人跟本冇辦法將性同愛抽離

之後我決定左走

我想變成熟穩重、唔on9、有錢d，有咩方法

分左手半年多D仲係放唔得低好掛住佢
覺得自己無朋友
同屋企人關係好差
覺得人生好苦悶無將來無目標咁..

散左兩年，近日wtsapp搵佢，連藍剔都冇，係冇block冇讀冇回，但自己仲放唔低佢

岩呀屌 我又唔係佢邊個
只係鐘意佢 結果連兵都不是
毒撚註定一世都咁撚柒識唔到女

飲緊酒 lm先

廿零歲無啦啦走來生濕疹，好撚痕

返學識5到人 都係覺得中學好好多

好想喊但欲哭無淚 嗰人好撚柒辛苦

你認知錯左姐
如果佢係對你有興趣, 就唔係一日覆得你一兩次啦
男女相處就係雙方慢慢加熱, 慢慢投注更大心力去呢段關係入面
而如果得你一個熱, 咁就變左發燒要入醫院啦

點解好辛苦呢?

ummmmmmmmmmmmm
好唔如意 由細個到依家 要講真係千字文
諗住中學完左會有轉變 但係

要不是雙親 早就自殺左

有咩方法可以即時死或者死嗰陣舒服d
再唔係草一筆錢去瑞士安樂死

對唔住 騎劫左嗰post

咁係因為感情/前路/人際關係?

all
岩岩係公眾地方喊完

無女又少朋友 ?

我洗咗好撚多錢
啱啱仲跌爛咗個新電話 好撚肉赤好想喊

能夠幫到我既近乎0

分左手 作賤自己搵人屌我 係咁sex 比ex知道 話會睇住我保護我 之後我有咩唔開心都搵佢 點知而家嫌我煩 唔理我了 我連佢支持都無埋 我撐唔住了

幫我脫毒

發覺開始鍾意左個本身覺得會係best friend forever 既女仔。我地諗野好多時都好相似，因爲佢，我嘅心境無意中出現左好大既轉變
但對方好似只係當我朋友，唔敢想像表白失敗之後會變成點

琴晚無晒尊嚴咁跪地求佢唔好分手
結果比佢喺屋企門口大聲屌
全家人都知道了
我希望我以後都唔會再愛人

幾年無拍拖無扑野，有無人可以幫我？

擺明對你冇興趣 你講野又引唔起佢興趣 又要chur住哂 唔del你就奇
人係唔鍾意比人問 最好就分享自己野引佢講返佢自己野

男人心痛，離不開錢、健康、家庭、女人、事業。如果樣樣都有啲，我唔知點。

你做到自己咁CHEAP，仲點理你。男人最忌既野你都犯上埋。

有個公司同事日日不停whatsapp我, 持續左差唔多一個月, 我覺得佢係想溝我, 但真係好煩, 已經hea覆, 以為佢明啦, 點知隔幾日又有msg...
如果我del左佢會唔會好衰, 但又驚之後返工撞到, 點做好?

做乜咁對我

點煩法？del咗嘅話你地日日返工見面會唔會好尷尬？

呢幾日好似好多男同事對自己女同事有feel，但好似個個都冇好消息咁

我話去街, 佢問我同邊個去, 我答朋友, 佢又問係咩朋友, 洗唔洗咁detail啊??? 阿媽都冇問咁多啦
我地返唔同office, 但有機會合作/撞到...可能係我自作多情, 冇咩點合作都對我有feel?

你明就唔好再whatsapp我喇

你形容得好好
感覺就好似得我一個係到鳩up
up完一大輪都係得個emoji
其實應該要一早放棄唔好做到咁cheap要人地收我皮
都岩既有興趣既幾忙都會搵機會覆下
而唔係成日忙完都係得隻emoji

feel呢d野唔出奇 仲以為佢不停r水吹，原來係追問落去
我覺得如果你係冇feel嘅，完全唔想同佢發展嘅不如搵機會講清楚，最好就親身講啦

男仔對於一個女仔突然間hea覆真係唔知點算

一開始咪我都係share下自己野send下生活野比佢
佢就淨係識得覆心心眼emoji就完左我個話題
我有話你都share下
佢就話自己只係得返工 冇野好講咁
真係只可以講人夾人

我代佢同你講句對唔住
有時鐘意一個人就會係咁 冇哂理智咁去搵機會接觸一個人

岩岩睇到你個故事, 同我個個差唔多
唔係你嘅錯, 可能你都係心急姐

r水吹同追問都有啦, 佢都會講下自己鐘意咩, 但我冇feel就真係一啲都唔想知

返工搵個機會講清楚好似好過你hea覆/已讀不回，你咁做佢可能仲心掛掛

岩呀寧願一刀兩斷好過仲比希望人
起碼佢唔會再諗方法catch你注意或者仲有希望

耐成點呢? 除非返工返學真係用唔到手機, 如果唔係佢對你有興趣既話, 係一定會密D覆你既
面對面既問題, 你可以自然少少約下佢食下tea/cafe既, 記得要自然, 你唔好搞到好隆重咁

叫左個女仔比我靜下，
佢無再搵我。
但自尊心唔容許我搵番佢

其實好掛住你

上年9月尾嗰陣同個女仔曖昧，跟住個女仔覺得大家唔夾拒絕我。我諗住自己放低咗，但依排唔知做咩係咁自虐諗起嗰陣自己做得唔好嘅地方，成日諗如果當初唔咁做唔咁講個結果會唔會唔同。同埋見到啲關於佢嘅嘢就會好自然諗起佢，例如隊band或者佢返學嘅地方咁樣。

個女仔咩人黎ga? 點識既呢?

咁好正常既, 你未遇到下一個對象姐
記得諗起今次做得唔好既地方之後, 諗埋點樣改同下一次應該點做

Halo, 男友好愛我，但好似愛到我太大壓力，我地每幾日就吵架一次。有同佢傾過呢個問題，但係都仲會吵架，點算？我好太壓力，佢都知，我驚遲啲我會心淡

唉自己死毒撚 同個好啱傾識咗好耐嘅女仔近一年愈傾愈密
出咗幾次街之後搭沉船 表白之後點知原來佢話未ready 而家尷尬到friend都做唔到
唉 連個friend都無埋 毒撚真係注定毒撚
日日都好sad 唉 都唔知自己做錯乜 又放唔低

之前打漏咗，我係依件事上有啲原諒唔到自己，好怪責嗰時嘅自己。同埋我個圈子有時會見到佢同埋佢男朋友，都唔知可以點

呢d就係所謂既timing，但其實都無辦法 盡量少出席果個圈子既活動，我都明見到會眼冤

見到呢個post好多都係感情煩惱
好似自己已經睇淡咗 冇就由佢 愈大愈鍾意自己一個獨處時間 又唔係冇朋友 只係提唔起勁日日不斷覆whatsapp覆snapchat都唔知為乜咁 但好想有機會遇上一個令我會好想多d同對方交流嘅人 但我份人總係吸埋晒d仆街返嚟

讀書真係好大壓力呀 今年比以前更加努力讀書日日都會清lecture prep tutorial但總係唔夠身邊嘅同學好 想去exchange已經冇乜希望（咁努力真係諗住搏一個希望）大個先明咩叫人生本來有很多事是徒勞無功 自己讀緊嘅科d人又搏盡 又要爭postgrad位又要搵工 有時真係好羨慕玩咁多野都讀書咁叻嘅人

我同你個情況差唔多，同個女仔wts咗大約一個月，都係原本幾好傾，但最返呢一兩個星期覆得冷淡咗同冇咁多
我都有諗過佢係咪覺得我追緊佢，如果佢咁問起我都唔知點答好

裸辭左接近一個月
要比家用又驚搵唔到工 好迷惘

好似巴打咁講既去做 唔好好似我咁

有無2個人約過出黎? 言談間對你有無咩正面/抗拒既感覺呢?
其實如果咁既情況下俾人問起, 我都覺得幾難答
如果我真係俾人問起, 我會選擇俾一個曖昧既答案, 即係唔直接認, 但又唔否認既答案~睇下佢點樣接我呢個波, 然後再睇下點對答

點呀, 有無買到果本書睇